啱啱見到個天，有冇人知係咩？

Iron Man

標準答案係鼻屎

唔好意思 我打飛機姐

諗起今朝個post

溫度低化水 條友有冇讀過書

一支穿雲箭，千軍萬馬來相見

量子裂縫